仲記唔記得2014佔中時班黑社會都份有搞我地

所以唔好再比藉口自己話去搞人地乜乜乜 除暴安良 反黑社會你我有責